［ 突發 ］ 跌左一千蚊！！！！！

岩先發現今日跌左成一千蚊
得知事後
心情急轉直下
想知道
如果面對如此困境
仍能保樂觀心態世看事物？
救解答

錢財身外物

執返
此post 已完

你有一千蚊可以跌啊！！！

買甜野食

秒

你跌嘅1000蚊幫到人

無方法 你個反應是合理

等時間淡忘

1000蚊 雖然唔係咩大數 但隨非你好有米
唔係普通人 點都會介懷

你還有黨嘛

努力番工搵多1000蚊

你好叻

我都試過禁錢唔記得拎走200蚊啦

你寧願唔見$1000定唔見晒d證件？

之前跌銀包，雖然冇跌錢，但乜證都唔見晒，又要晒錢晒時間去補領 寧願跌錢

諗下跌左一千蚊，同林鄭做特首相比下

唔好乜9都秒啦
咁小學雞都秒

但係可以問銀行拎返

下次跌一萬
就會發現一千其實冇咩大不了

啱啱去黃大仙求籤
下下籤
仲慘過跌一千蚊

跌一萬比我 你會忘記果一千蚊